關於最近聯署嘅賽後檢討

根據手足呢幾日嘅回應發現‬
‪其實有部份人唔係唔願意簽‬
‪而係接觸唔到呢個資訊‬

‪1.時間太倉猝+宣傳不足‬
‪->收到相關資訊先自己檢查下內容有冇伏
然後就投稿到聯署gp

->另外，希望大家入gp同定期c睇下有冇新聯署。我估其實靠gp入邊既人數，其實係可以輕而易舉咁搞掂件事，但似乎好多人都冇留意check gp。

->亦可以聯絡fb/ig大page睇吓肯唔肯幫手宣傳
但有啲太濫既聯署就算啦

‪另外，亦有部份手足表示不滿所以唔想簽：

‪1.唔知同上一個有咩分別‬，以為一樣所以冇理⋯
‪->一句簡單講返上一個係咩 然後(已完成)‬
‪->詳細介紹返最新嗰個‬
但其實呢一點我覺得大家已經有改善

‪2.‬有咩用呀？
->個人認為德國聯署同所羅門叫大家簽嘅聯署都有一定作用。不過兄弟爬山各自努力，唔需要強行說服佢既。與其同佢嘈，不如教多兩個人簽啦？

暫時淨係諗到咁多，大家有諗法歡迎補充。

自己推推

如果大家認同嘅都可以share出去

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)

唔好淨係睇#1，最好睇埋樓主嘅頭一兩頁嘅留言。

無可否認,有好多人包括我都有種感覺就係,簽左半年都好似無咩實質作用

推多兩推聽日起身先再推

咦咦咦已經有人開左 好 我睇睇

重要或者比較關心議題先會有議員或者官員拎上手討論

同埋成日簽有少少攰
所以唔好成日告急告急
會狼來了